Olid Kukewere kogukonna kohtuliikmed kohtu korra pärast koos, ei tulnud midagi kaebtust ette, aga Kustaw Roos ei tulnud oma kohtu otsust kuulama ega trahwi ära maksma, ehk ta küll kindlakäsu oli saanud. 
Kohtuwanem: Hans Nerot
kõrwamehed: Tõnu Kirnman, Jaan Ninepu
Kog. kirjutaja: allkiri
